專注返831太子站，唔好比林鄭掩護班黑警！

隔離post有連登神探發現左9月2日林鄭出記者會同9月4日既林鄭係頭髮上有明顯既增長。而咁岩今日民間記者會就爆出左幾個核彈，包括：

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

然後，林鄭就出條短片宣布撤回。基於條短片同9月2號既林鄭有明顯出入，絕對有理由懷疑係預先拍定，再有咩大事就掉出黎吸引注意力。所以，希望大家專注返太子站既事件同文宣，唔好比林鄭條八婆得逞！況且，撤回條例都冇咩大不了，一樣都係要抗爭。
緊記721 831
五大訴求，缺一不可。

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推

快叫手足明天開係記者會 公開講 唔見左3個手足 話黨鐵唔交封站後既CCTV出黎 同醫院封鎖消息, 黑警唔交待 3個重傷人士不知生死

推，唔可以慣！

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

Tui

push

推，今晚7:30太子站

Up

Push

p

推！

理性處理831消息